【內地客走貨】栢景臺樓王勁劈500萬易手 低估值17%

中原地產陳家鴻表示，北角栢景臺剛劈價成交，1座高層B室全海景樓王，實用面積998方呎，業主為內地客，叫價3,800萬元放盤，最終疑急套現，減價500萬至3,300萬元易手，呎價33,066元，較估值低最多676萬元或17%。中銀及滙豐銀行網上估值3,618萬及3,976萬元。原業主2013年2月以2,950萬元買入單位，5年升值僅12%

減完都3000萬

劈完都3300萬,香港真係癲㗎

第一滴血

屌你老味

贏國真係又贏， 去走先賺先， 等你班香港傻仔接火捧。係減咗價， 不過出到貨先係真金白銀。

業主為內地客，最終疑急套現

帳面賺緊3球啊

沒事兒 沒事兒

5年租金幾多？

大陸個市跌到咁 要止血

又講呢D？
依家走實有賺架
樓市都未開始跌

我地杞人憂天姐
港樓係會繼續GOGOGO
大部分業主Full Pay 持貨力極強
呢D個別例子啦

所以我咪唔明囉
明明D樓比大陸人搶貴哂 已經唔值得買
但重係有好多香港人衝住去接人地D貨
人地大陸人就Full Pay 唔洗供
你香港人接人地高價貨 就要供足20-30年
香港人真心慘

其實供都無所謂
有煩係2047變一個一制
樓嘅價值回唔到本

升上太空跌落天空就依依哦哦
墜機先叫春啦屌

專家又贏 廢淡又贏

Full pay客唔會賣樓，呼吸plan唔會爆煲，大陸啲資金無限供應，加息冇有怕，一切好美好，專家繼續食屎，樓價繼續gogogo

剛性需求呀
買唔到樓 頭家散架喇

我就唔信有錢買樓既人
無錢租樓啦
係唔信蝕比業主姐
咩剛性需求 笑撚死人
到有錢都租唔到樓 再講香港人對樓有剛性需求啦